(贏國又送大禮)牙贏廠CPU因美支貿易戰而加價,或牽連其他電腦組件跟隨

支那我真係屌你老母個臭閪,等左咁耐先出現礦難唔駛再捱貴graphics card,而家又到貿易戰搞到乜都加

到左出年都係有加無減的話,去台灣嗰陣真係砌埋部機先返嚟

Amazon買翻嚟自己砌，保修嗰度就麻煩啲

坐穩,千其唔好跟
黎緊9代就出,肯定轉個目標炒底板

香港舊貨唯一方法係加價再折少少先散